**--Опишите своими словами, что такое метод обьекта--**
Метод — это свойство объекта, являющееся функцией. Методы определяются так же, как и обычные функции, за тем исключением, что они присваиваются свойству объекта. 
